其實有冇人都係咁

就算由朋友口中知道對方鍾意自己，如果自己冇意思都會好似乜都feel唔到咁，唔會覺得對方鐘意自己。有冇人明我講咩

冇

你會否定對方中意自己咁 跟住在意佢對你既一舉一動 覺得好敏感

真係
然後就好難真係好舒服咁同佢相處

對方好樣衰咩？人地怕醜唔敢同你講 你又唔好咁排斥人咁啦

唔係 只不過知道佢對自己唔係朋友咁簡單 感覺就有啲奇怪

然後你再成日咁諗就會都對佢有好感

係 所以一開始俾對方知道已經輸左

呢個真係 因為呢樣冇咗唔少朋友